(安心) 大家係咪終於明白蟑柏芝個仔點解咁似陳冠希

而家先明

邊撚到似